呢個攝影記者真係識影相

你睇下尾二果張幾有動感

咪撚睇01啦
click 都唔好click
幫佢賺click rate

梗係啦，01咁有錢，拉左好多勁既攝記入去做

你有冇睇到張相先？

貼出嚟啦屌

俾d 誠意啦